啲蟻係隔黎屋非法入境過黎 可以點解決

事源係咁
今朝起身發現兩隻貓係窗口隔離拍牆
細心一睇 牆上有好多螞蟻 咁沿住d螞蟻搵佢地出發地係邊 發現係隔離屋 經窗花位入黎 可以點搞

比張行街紙佢地先

我屋企都係咁
殺極都仲有

放完蟻粉好快就消失,但隔一排又出過黎

過左海就係神仙

委任兩隻貓成為入境處官員
修訂入境條例及條件
劃定清晰邊界
開設關口
叫兩隻貓逐隻蟻check 清楚護照、簽證同蓋印
以減少外來蟻口犯罪、非常入境同逾期居留

Ok

已經成為左永久性居民

限制每日150隻去你屋企
要包容佢地

on9當有趣

佢地過來拎野記得計埋稅項 同隔離屋建立盟國 收納一d做自己軍隊 每日提供適當膳食 搵隻貓做埋軍官教佢地三腳貓功夫 屋企有咩事上來即刻出兵

佢地見到會順手拍死幾隻 睇下邊隻咁唔好彩啦

會唔會其實係隔離屋派過黎既軍隊

等多7年先啦

仲要話屋企唔夠野食 都係隔離屋好啲 不過賴死唔走

記得要酌情批綜援同公屋

可能係對恐怖分子執法
唔好太緊張

攻打隔離屋,